(幫手舉報)有手足被起底

推

sor,柒左,原來一早有其他巴打post左

我覺得冷處理就得
圖一張 加句字
你整死一個網
佢又會開第二個
不如幫手篤返啲藍絲/老豆揾仔啲狗上去好過